（人唔到，禮都要到）陳茂波：將努力在法律上拆牆鬆綁 推動大灣區融合工作

財政司長陳茂波出席一論壇言表示，香港未來的金融發展應專注在，服務實體經濟、促進國家資本市場發展及推動大灣區金融合作。他認為，在大灣區政策下，香港將努力在法律上拆牆鬆綁，為兩地資產管理業界拓闊銷售渠道及營造有利的稅務環境。

另外，他亦認為在促進國家資本市場發展上，香港應研究如何利用滬港通、深港通及債券通，擴大可交易的金融產品種類，促進兩地市場互聯互通。

而在服務實體經濟方面，主要是發揮香港的國際財資中心與離岸人民幣中心的角色，協助內地企業融資。

原文：

政府點解唔回應77事變呀
答案就係研究緊仲有咩途徑可以繼續送中囉，成個大灣區計劃根本就係最大賣港缺口

個個奴才都賣港賣唔切
送人不成就送地送錢，我呸
正式人唔到，禮(錢)都要到

希望大家救完義士，可以考慮下針對呢個濕鳩大灣區計劃作出示威

Pish

推

屌！俾我地抖下得唔得

推呀屌

個正苦真係759 日日不停撥火

老實講 佢講個堆其實ok

香港警察 社會垃圾
人民奴隸 賣港惡賊
底層散仔毅進弱智仔
就算大學學歷都係垃圾科，無得揀先去做警犬嘅廢柴，蛇鼠一窩

越來越覺得香港無資格笑韓國瑜

人地起碼口講
貨走出去 人走進來 高雄市大財

香港個個官個意思都係
貨走進來(例支那買電) 人走出去(大灣區)
中國發大財

唉 幾時先可以Hong kongers first

pish

make Hong Kong great again

Push